我係現場攝記，71事後分析失敗 失民心原因

成也記者，敗也記者

果日我作為現場攝記，作為旁觀者有好多野都唔可以出聲/有立場，只可以作為第三人咁去記錄件事（我同好多行家已經盡幫，盡量唔拍得咁暴力同埋有好多野都已經冇影到）

第一件事 記者唔一定係好人
以我所知唔係間間記者都係幫你地，有好多間記者都係有曬立場，公司俾曬order講話轉影d咩畫面，你地要小心，問清楚睇清楚先好俾佢地影/做訪問，立場唔岩既直接拒絕唔好答（倒米都係咁講，唔講做邊間喇）

第二件事，好心醒水少少
見到攝影師就收斂下喇，扮下野扮話阻止其他人啦！見住你地拆野/講粗口，做緊live 好難避開

第三件事，出師無名
我係唔建議衝既，衝完只係俾建制班人有位入，依家俾市民種感覺係有班後生既想搞事，衝完破壞之後，又閃水怕俾人拉。
話我衰都係咁講，果4位死士係做得岩（雖然為呢個政府而犧牲係唔值），太陽花2.0唔係咁易係香港做到，佢地係衝完要一大班人留守唔怕俾拉，咁樣先叫出師有名

民意係勝負關鍵，唔好再話民意唔可以當飯食，冇民意你地想搞咩都做唔到，我係和理非果一派
發夢夢見 要得民心，只有包圍非暴力（咩都唔搞，多人靜坐）係香港先有用

**佔中失敗係因為民心未夠先失敗，唔關係行動事

冇成功 亦冇失敗

政府企硬唔傾 譴責香港進一步表達方式
點會係表達訴求嘅人們做錯?

節錄卓韻芝-
也許閣下認為，他們破壞了整場和平的運動——答：對，他們破壞你想像中的運動模式，但他們沒有破壞運動，因為你的運動目的跟他們相同。

唔好諗住可以再分化香港人

一齊去，一齊走，香港人

包圍非暴力有用？就係無用先要去到暴力呀
成件事都係得你自己覺得輸左
香港回歸廿年，邊一次社運可以輸到上哂各國頭條呀

搵唔到啲咩機會去多謝你地
辛苦晒

包圍如果係有用 當年高鐵就阻止左啦
和理非對獨裁者唔work架

冇P牌既?

今日所有電視/報導都係負面，有線/now幫開果幾間都唔寫好，你話成功定失敗。衝都要出師有名，唔好見人多支持就去做

課咗金果 連登點卡

買

我覺得好成功，點解有人覺得失敗，總不能一步到位

我都係香港人，只係各有各做，唔需要多謝

辛苦哂

笑死我同時幾個POST出黎講失敗

佢地已經覺得民意冇用

有民意做咩都岩，冇民意連行步路都係錯

所以政府同林鄭咪錯哂囉

第一件事 記者唔一定係好人
以我所知唔係間間記者都係幫你地，有好多間記者都係有曬立場，公司俾曬order講話轉影d咩畫面，你地要小心，問清楚睇清楚先好俾佢地影/做訪問，立場唔岩既直接拒絕唔好答（倒米都係咁講，唔講做邊間喇）

衝都要，出師有名 唔好俾把柄人。
點解，612包圍政總加衝都冇人話錯，因為出師有名

如果阻惡法 冇人會話你地錯

林鄭擺明唔理訴求都叫出師冇名？

講到唔衝冇人入咁
第一日已經係暴徒啦，三毛定慒撚呀
睇到呢度已經知廢point
負評

好多中間派/淺藍/淺黃好多人，唔係咁睇件事（如果71果日係去禮賓府，今日冇人會指罰，林鄭除外

只要同和理非捆綁一齊就有意思， life finds a way

On9

我知你係攝記好辛苦 多謝你付出先
但係呢你話要和平圍先至成功
圍咗咁多次有邊次係成功不如你答我吖
如果所有嘢都唔使做就爭取到我地香港人嘅權利
有邊個年輕人/其他在場嘅成年人
會用咁大風險去搏？
大家都唔知攻完立會有冇用
但係大家都知再咁落去一定冇用
14年先輸完一次 唔係咁快唔記得掛
所謂民意唔係幾塊玻璃 幾忽塗鴉就會逆轉到
今次我地係出師有名 夏𢡱道逼滿增緩嘅市民
呢啲就係民意授權
我地嘅敵人比我地奸險一百幾十倍
唔好再咁政治潔癖喇

和理非只係我想法，出師有名先係重點

勇武派本身有咩民意

包圍同衝完入咗去，之後警犬話要抓人就走，你地試諗下中間派會點諗

新ac

你肯定唔係現場，睇字都睇得出

分化得太低莊，建議修讀共產黨宣言研讀班

唔走一網成擒、民運倒退十年、今次道德感召比2014喚醒好多人

三毛 confirmed, 可block

sor9ly , 我唔同意
香港所謂的主流“民意” 咪係党媒,
自稱中間派嗰班先係最冇腦的, 口講中立, 其實“西瓜靠大邊”就係佢哋嘅立場, 党媒講乜通常都唔多思考, 自稱中立只不過係佔領道德高地

民你老母意，咁撚容易就失既就無撚用。

14年就係太和平 一路把握唔到升級
所以喺人哋眼中係快樂抗爭 𡃁仔玩玩下唔撚洗理
最後光環攞盡 so what??

無民意警察好易番出黎行動
今次之後圍警總警察係會夠膽出黎清場
行出fb ig lihkg睇下出面點講好嗎?

不分化唔代表唔可以有意見，互相提點先會進步。
我地喺好多畫面中睇到勇武派展現人性既光輝，我自己都好敬佩尋日在場既人。但喺主流媒體被控制下，較少注意呢件事既市民同外國人未必接觸到呢啲資訊。今次呢件事國際社會既關注好重要, 保持弱者、被打壓者既形象對我地有利。所以最好好似612咁比人睇到係迫於無奈先衝。

比你見下另一個記者睇到嘅真相

一名在立法會現場採訪的記者所記錄的事實真相

發夢你肯定當日唔係海富果邊 果晚其實已經有學生同班和理非講得清清楚楚 負唔起法律責任唔好上前 中間派完全無問題 無人出聲指責

收撚皮啦你 你話係就係?

民意係關鍵？
政府都唔care

出師有名係為左多啲自己人支持
依家我見既係佢地衝入去係為左發聲
同一句野 55萬人係出面講
同係立會入面講
邊個會得到多啲人關注？

要屌既點都會屌

中間好多人都係普羅大眾

又民意撚
屌你都曬氣
咁想要民意加入建制一齊和和氣氣咪最好囉
最好開個talk大家坐低慢慢傾

如果你真係攝記去到前線食完彈仲講到呢啲說話
我勸你都係咪做記者啦

btw 會員編號都幾大

我見好多淺黃係睇完成件事係好有共鳴喎，佢地會體諒年青人，知道佢地唔係為發洩而衝擊

所謂中間派究竟對改變成個制度有咩用/影響力？

1同2都認同
3 唔認同
民意有咩用
二百萬嘅民意夠未？

今次係帶出左一個清晰訊息：有班抗爭者唔驚死
政府同建制班賣港賊真係唔驚？

倒果為因，唔去指責當權者走去指責行動者，有冇咁痴線
但我都心存善念回覆你。
贏與否關唔關民意事我就唔知，但佔領愈佔愈冇民意就係肯定既

記者證呢？

其實想短期勝利係無錯 起碼將沉緊的運動團火爆返起 又可以引起國際關注
老老實實7.1 55萬人已經唔會再印起到國際社會再咁聚焦重新關注

但如果想拎返區議會 立法會 制衡政府就一定係錯

雖然好多連登仔話民意無逆轉 但我個頭食午餐個個都屌

同埋你地覺得政府有DQ所以 選舉無用係錯
如果真係無用 保皇前個排唔會淆到仆街

不過唔做都做佐 不如諗下點打返起輿論戰
搞返好民意

只要唔亂講野 根本好難DQ 而且亂DQ係7.1局勢之前 一定會更多人不滿政府

之前無人理係因為大家都重係絕望態度

高級分化
幾撚時有失敗過？
你話係就係？

記者朋友，我份人好講道理

請問可以點樣出師有名？
係咪集體圍住政總哭喪三日然後散水？
政府冷處理嘅手法就係唔畀你出師有名
然後等大家忘記呢件事
就算有冇一鼓作氣喺七一將行動升級
白色恐怖點都一樣解臨
共產黨唔會因為你和理非而唔搞你
點解啲和理非到而家都未明呢個道理？
仲話做記者，獨立思考都無

對得住義士烈士？

多謝你既意見
下次對攝記會斯文d
但其他就不了

辛苦曬

記者證?

2014輸就係輸呢個講法
愈偏激愈少同路人
你要爭取係616既200萬
當200萬變2萬就注定失敗

不過我唔同意71係失敗
媒體點講，有晒素材其實心裡有數
午間論壇多左人講野
都只係班藍人/偽中立有素材出聲
呢班人even612咁明顯
亦都唔會企我地呢邊
要測果200萬民意點走要睇啲出名左膠
你見到Hocc，民陣，全體泛民都唔割
就大概睇得出
今次仲係可接受
而且今次出左好多touching slogan
呢啲爭取民意係好有用
聽完立場姐姐同一齊走妹妹個訪問
我諗唔會有非藍人仲會怪佢地

企出黎果班唔係民意呀？

我都覺得呢加係咁

勇武 上升
和理非 部分變勇武 部分變反對
屋企花生友（支持）下降
屋企花生友（反對）上升
藍屍 冇得救

分析
因為呢件事係香港少見咁誇張既示威
有好多中間派都覺得呢次會激嬲中共
唔知有咩政策會落嚟 會影響佢地生活
佢地好多都覺得和平表達下就算
因為佢地根本唔係咁在意成功失敗
（公司有個和理非話我地日日去遊行咁好lo）
即屌左一聲
證明佢地根本諗得好淺白
冇心理準備驚動中共 唔知我地有咩籌碼係手

不過有夢想既就會更支持可能升級做埋勇武

民意沉船圖.jpg

你話係記者就係呀

想做軍師 去玩三國誌

請善用起底功能

無論高牆看似有多麼的正確，雞蛋有多麼的錯誤，我永遠站在雞蛋的一方。

失乜鳩民心？

正評左...但其實各有功用嘅...

打幾隻字就係攝記咩

自從擒日之後我都好懷疑所謂中間派民意有幾大影響力

唔該出示證件，之後再講野

你係和理非己經冇貨格對現場既決定評頭品足
係咁

搵緊記者証？

大是大非前，非黑即白，所謂中間派只係提出一大堆懶係理智疑問既和理非反對派

新ac，起底 勁鬼

記者證呢？

去到呢個地步仲理乜9民意，屌佢老母民意啦。

樓主話係攝記你影張證黎睇睇先，怕show到員工証就不如比張立會記者証一樣得。

你講既第一點係認同既，所有人都有自己有agenda 可能係真，因為抗爭令記者朋友咁辛苦日日OT,有啲攝記覺得啲細路阻住地放假都有可能tim

總之大家醒水，紅底媒體就乜都唔講囉。

其他既其實顧唔到咁多講堅

你係咪真記者?
請出示記者證

其實有腦既都知
呢班人係冒好大風險衝入去
毛EE張要坐十年既slogan
話晒俾人聽佢地有咩覺悟行入去
仲因為睇左媒體就轉既民意其實都冇乜用

今晚1200截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

我就係和理非變緊勇武

我係好晤讚成佔立法會
晤讚成暴力
但係我覺得今次好成功
因晤喺hk晤凊楚民意
但反正個政府當你無到
你話行動升le佢睇死你都係佔中，做得D乜
但今次真係升le嚇下佢都己經好成功

無可否應
歷史從來無對住暴政係可以和平爭取
但歷史上成功暴力爭取確實要得到民意才會成功

唔好撚理佢啦 你影就影 唔影過主啦 我地民意就係要撞爆垃圾會 OK?

輸咩撚野
單係齊上齊落已經贏

又民心撚
拎民心黎打飛機啦

值得檢討一下嘅
我地都要一直進化

CCTVB 同 方向報 ，一律拒絕

樓主 你有冇諗過當我地成功之時 所謂嘅主流大眾市民就會支持我地
民意好簡單 有代價既野就失民意
當爭取到成果 民意咪返黎囉

民意易聚易散 唔好俾呢樣野左右自己太多
因為我地個個都好清楚自己做緊正確既事

冇危就冇機

失你老母敗

唔好鼓吹呢種講法
唔可以淨睇民心=/=民心冇用
脫離左民心既勇武政府好易收你皮

最後邊個成功咪邊個拎到民意 講咁多把撚？

問題係 你想本身支持你既派系用咩理據去幫你地撐？

只係個啱啱好冇牌嘅新ac

發夢夢見 要得民心，只有包圍非暴力（咩都唔搞，多人靜坐）係香港先有用

咁點解616 200萬和理非遊行政府咩都冇做？

點證明你係記者呀？

失你老母民心

死開一二邊啦

警犬係咪好憎啲記者

咁所以612犧牲左嘅人就唔洗去救？
612傷嘅傷 拉嘅拉
一句出師冇名就唔理
和理非又想過橋抽板？

推

你岩 民心的確重要 但唔係第一位

【失敗主義撚過主】我地無失敗，只係未成功

想散播失敗主義維穩就出聲，可能你係做文x大x
今次不知幾成功，好多國際新聞做埋直播

#254213

樓主你收皮啦
衝唔衝同你無關係
你係記者應該要知道無論結果係咩你都係要做
你話好多記者都未必企喺示威者嗰邊
絕對係既，但只係小眾
大部分都係支持示威者

收皮啦冇p牌竹嘅p牌仔

呢個時候係咪仲要咁介意保皇黨搵位入你/中立點睇

琴晚義士嘅決心犧牲/煲底上去救人呢啲都令到反送中陣營更團結 亦都叫點返起把火 而且突顯到港共嘅冷血

泛民政黨都學識不譴責不篤灰（除左少數例如黃碧雲條臭閪仲話人係鬼） 對勇武嘅接受程度提高左 對未來社運都有幫助

另外， 唔係想打飛機 連登影響力真係越黎越大 好多本身冇上開嘅和理非都會上黎睇野 對穩固民心有好大作用

撚有失民心

暴力 就真係暴力 冇人反對過
但係政府有做過d乜？
象徵式開一個po 係任何地方 fb, ig, etc
等人留低message
每人限留一條都好過佢而家咁

高級三毛?

True

我淨係見到有啲各理非開始明白勇武班人點解要咁做

[戰術分析]請大家行動升級，用靈魂化作武器

收嗲啦，咩記者丫？cctvb?大公？文匯？東方？扮記者前，遮名遮相記者證加自己連登名是常識吧？onL99，冇證我話係你老母都得啦

在外國政府眼中，香港只係一隻借黎玩鳩中國既棋子，你睇侵侵談判前後對香港既態度就知，你唔知真係咁撚天真，以為佢地會替香港可憐吧？

邊有咁快知道失民心 ?
就憑幾個既有利益集團嘅聲明 ?

我剩係知台灣同外國報章同網友評價都係正面
唔明你所講ge負面係邊到睇到
定係你只睇TVB?

14年嘅post嚟？做乜鳩。

太陽花學運時嘅行政院長國民黨王金平都撐

記者證加名呢？

現場攝記 但記者證都無張
唔係以為有人信啊

完全同意

最重要既民心戰係呢到
一定要主流和理非黃人認同勇武
肯繼續出黎做勇武既backup
呢場仗先有得打
千祈千祈千祈
唔好由一個極端走去另一個極端
民心戰要打
係要繼續keep返200萬民心
小妹妹 一齊走
死士 老豆同仔既啟示
白狗望住 你地教我和平係冇用
呢幾個文宣一定要廣發
俾同路人知你地背負
你地既諗法

另外多口講句
多餘既破壞真係要盡量避免
我睇twitter&其他見到已經有做
而且效果良好
不過都仲係有
希望下次繼續努力避免喇

口水都乾
「有民意做失民意，冇民意做冇壓力」嘅信念下，
根本我地咩都唔駛做，等死等玩完2047大淪陷就可以
唔係話完全唔駛基礎，而係200萬已經好夠

ON9 想分化示威者同記者

我屌你老母扮乜撚野

善用起底功能
負評BLOCK上一頁

扮記者

咁而家今日work 左d 乜 ?
特別係出師無名嗰點，，我琴晚成晚睇住連登我都唔知乜嘢事要佔立法會，你估其他市民會明白？
衝入去之前有冇諗住點樣借個live同市民解釋?
唔好覺得民意冇用,冇民意backup嘅話 佢哋就真係做乜嘢都冇用, 真係諗住聽呢度啲連登仔講幾十人成立個新政府呀?

真係估次次都有200萬人咩？俾你行多兩次你都唔出啦..616之後200萬人入面仲有幾多個係仲留意反送中，最少都無咗三分一人啦 香港搞和平民運咁多年得到過啲咩

推
唔好一黎就屌民意冇用
民意有佢嘅作用
好似之前69到71嘅民意
係比我地有機會做到71嘅行動

證明和平訴求同勇武都唔work，政府唔會回應
大家可以慳返啖氣好未？

唔係好想咁講

但你出都冇出去
你有咩資格批評

你有意見覺得衝立會唔work嘅
你出黎金鐘一齊討論囉
冇出黎仲係到企係道德高地到屌人
最憎呢啲人

全港一定有好多人唔同意衝擊
但係衝擊立會有好多意義
第一破除民意迷思，係咪全部野都要挾大量民意先做得?

第二國際社會睇到，香港人真係玩真，以往香港既運動只係被人覺得冇決心，只係做show，但今次唔係。你睇下美國政壇幾多人立刻出聲支持，外媒支持。國際社會若果睇唔撚到你有幾大決心，佢地做乜要出手幫你。

第三俾中共睇到香港人既決心，根本中共同港共政府都睇死香港人做唔出大事又冇耐心長期抗爭，唔敢攬炒，又或者有人要攬炒既時候，唔洗中共出手，香港內部自然有力量維穩，所以先諗住第一波強硬破你銳氣，等你自己潰敗。見你仲頂得順就轉策略龜縮冷處理，等你香港人善忘，收手搵食，點知你今次愈打愈勇。中共最緊要賺錢走資，當你真係有決心真係有壓力俾到，佢先會正視你。

100萬冇用，200萬都冇用，再唔做野，過左道氣，香港社運真係去到2047都唔會返到身。

why cant
我本來都說到啲淺藍同事support啲學生嘅,經過琴日,今日個個都話佢哋唔知琴晚做乜
仲有就算我立場同你幾唔同,起碼我唔想啲學生死, 我琴日來回買咗勁多物資去就係唔想佢哋出事， 好過呢度好多鍵盤戰士分分鐘遊行都冇出去 ，係咪一定要立場同先可以響度講嘢？ 係咪只要有人肯勇武佢哋就一定啱？ 我覺得嗰記者係善意提醒，但呢度一出唔贊成勇武嘅post就係分化就係鬼就要屌

包圍靜坐有用既十年前已經有普選啦

樓主分化唔到 辦事不力 更失敗

以為有記者光環就會有人撐你呢啲和理非言論咩
以為每年出去遊行同每屆都投票就係有民主由個天跌落黎 咁大個人都唔化

岩岩做完野返黎 發現咁多負評，我只係想講衝 唔緊要，但做之前請同大家解釋點解要咁做 鳩衝冇喇喇趕走本身支持既人 有咩好處

真攝記。我張證太易認 行家見到唔好踢爆

樓主一日前教唆人討論破壞鋼閘幫黑警套料拉人
呢d叫和理非派?

14 前話一哥係好人勸市民要保住

樓主一定係偽進狗

記表表達了他的觀點, 我俾好評. 參考無妨

我支持你， 你見我響上面都畀人diu到pk, 呢度啲人一唔支持佢衝呢，就話你係鬼係三毛係垃圾，完全接受唔到唔同意見， 如果想香港好，學下點樣聽其他嘅意見，再完善自己嘅計劃
( 留名等睇啲人話你張記者淨係假嘅)

其他我唔知，佔中失敗最大原因之一係郭紹傑嚴敏華未比人拉

樓主答點解你要鼓動人討論破壞大閘
係咪想陰呢度會員,定想創作假新聞

你自稱和理非wor
穿撚左la你

棄account,準備定ky比大sir屌屎眼

點解要咁認真 膠post 膠睇

說話唔可以咁講
和理非有佢既作用
佢係民意既最佳證明
冇佢地於冇勇武派

其實好多嘢都係做完之後加意義上去
前線義士剩係知如果唔升級香港就完全淪陷
而無士氣更加唔會有還擊之力
噚晚嘅攻堅戰最大作用就係贏返士氣先
如果唔係我唔知大家仲可以點繼續行落去
民意嘅最大敵人其實係時間
時間愈耐，香港人就愈善忘

建議你睇下winter on fire呢套紀錄片
對住暴政，勇武係最終都係唯一出路
但勇武嘅最大敵人就係香港人仲係太錫身
唔夠窮，仲貪圖三餐溫飽
而呢個都係極權政府新嘅管治手法
穩定嘅生活先係主流民眾嘅民意

如果你唔明點解要佔立法會
咁你明唔明今日 已經回歸左22年
你明唔明個立法會 根本唔代表你同我
如果你覺得 佔立法會係一件可以逆轉民意既一件事
咁唔好意思 你真係好唔成熟
因為死左3個人 你無動於中
但爛左塊玻璃 你同我計較
你除左係一個笑話之外 我諗唔到任何解釋

G20我夾左兩萬登報 琴日我冇出去
但我唔會走黎同你講 我岩 你錯
因為兄弟爬山 各有各做
你認為要和平 你可以和平
人地認為已經等左22年
尤其係今次e個獨裁政權 完全唔讓步
行動升級 情有可願
我理解 e d叫成熟
係又割蓆 開口埋口話失民心
你同我都唔係孔明 我地唔係軍師
冇人知道work唔work 有咩好嘈？
團結 目標一致 先不失民心

話佢失民心就係割？點解人哋畀意見佢完善下佢個plan就係割？ 係咪唔可以畀feedback佢下次點樣可以做得更好？

你係軍師？咩叫做得更好 咩叫更好？
人生有咩係可以更好？ 你今日 係咪活得最好最美滿？
人 總有缺失缺陷 咩叫完善下個plan？
一個冇大台 全憑自發既革命 請問 咩叫plan？
當刻大家決擇所做既決定 就係當刻最好既決定
請問何來「更好」？
你第一句就同我講失民心 然後你同我講唔係割？
係咪我理解力有問題？
你知唔知孫中山起義失敗左幾多次？
武昌起義一開始只係得幾十人參與
辛亥革命成功左果一刻 都未明白自己點解會成功
你而家同我講plan 更好？ sor 我真係洗耳恭聽
講黎聽下比我學下野？

人哋第一個post埋畀曬意見囉 , 你覺得人哋係想你死咩 ?如果個刻所做嘅決定係就係最好嘅決定, 唔駛plan 唔駛檢討，咁唔使上連登telegram la
咁當然如果你覺得今次唔係失民心咁冇乜好講，你咪等睇下啲輿論

歡迎你自己落場仲前線手足傾
前線嘅壓力唔係你講到咁簡單
有要求唔係壞事
但要求太多我個人就希望你自己落場幫手
指點下江山，笑看下風雲
好過係到事後孔明

軍在外 君命有所不受
你明唔明咩意思？
你一個第三身角色 以一個過去式角度
走黎同我講可以「更好」
sor 我只係覺得屁話 廢話
當刻群眾所做既決定 就係最好既決定
如果你唔明 唔好意思 冇討論空間
就正如你e刻諗唔諗到一個更好既方案說服我一樣？
比個更好既plan我？

講真入去係表達唔到d咩
但真係唔算輸晒

呢個正正常常嘅post都咁多負評 ， 樓主仲要等埋個記者證出嚟 ,個個都話人哋不代表我,群龍無首就係好， 點傾？啲議員冇傾過咩？冇人對佢有乜嘢要求，只係唔想佢哋付出咁多隨時畀人捉當暴動but turn out個outcome係咁,
樓上嗰啲又話當時就係最好嘅決定,又唔需要plan,唔需要檢討,咁是但啦, 但大家記住其實香港有at least 一半人係冇用連登, 唔好睇完呢度啲like就當係主流意見

仲民意，要夠民意嘅時間先推翻暴政，我諗我有生之年都唔會見到

今天鄺神街站，見大部分人支持學生

我叫你自己落場同前線手足傾咋喎？
上面啲講咩我無辦法，但我好講道理嘅
我剩係提出
你一日唔係前線，都唔知前線嘅壓力
唔好對前線咁高要求
一係你就自己落前線

其實民意唔係想像中咁難鏡頭前做下戲 衝前整個預告 已經好夠 大家仲有咩方法 一齊討論下

衝同民意衝突why not both

冇

而家樓上話唔響前線就唔可以對前線俾意見喎，
真係諗唔到有咩方法

民意撚仲夠膽伸個頭出黎

傾下點改善 下次會更好。過咗就諗下下次點更好

傘運咪輸左囉

衝前整個預告就有民意支持？Seriously？

又係口號
好空洞呀

民意其實大體上支持, KEEP到本身行出黎果200萬人支持就得
果堆咩都話收錢咩都話搞事或者咩都唔理果班佢根本唔會影響大局
所謂爭民意其實只要集中住自己基本盤唔割蓆唔篤灰, 就唔會輸

我覺得搵個人出黎（雖然冇大台）簡單咁再set多個dead line 例如半個鐘後 冇人傾 咁就衝 （大方得體）

上次612都係咁

發夢夢見

有咩事起碼賴落政府到先 頭盔唔怕戴

現場冇人(向任何人,不單指記者)講過多謝?
基本禮貌黎

吓你自己望下

前線壓力咁大、成本咁高
然後你對佢哋啲要求仲咁嚴苛？

感謝你嘅付出

不過如果係咁仲點會有「民意逆轉」撚同「咁做失民心」撚

明白記者朋友既意思，係幾值得討論，而且同意衝同民意可以冇衝突。

不過如果執執個標題會好啲。

呢一刻好多白色恐怖，打緊輿論戰，連登可能係需要士氣同即時戰術，多過賽後檢討。

俾鏡頭影住交下戲唔難做

612係因為警隊濫用武力
再加上百萬人遊行不果先有民意

如果警隊行使相對合理嘅驅逐程序
民意撚會理你
講多次民意剩係在乎合唔合法、合唔合情同穩定生活

係我錯。下次會更好

民意無用
靜坐假設係work，又有幾多人會同你坐死守？
只係去遊行果堆連不合作運動都不了 驚搞到人
我覺得尋日無成功無失敗
可能會陸續有義士被捕
但亦可能會有和理非因而覺醒
喺膠滯不前嘅運動方向上揾到缺口

岩。

唔緊要，可能一個星期後再拎番呢個話題出黎傾，情況會唔同，加油！

要有下一次！

好奇想知可以交咩戲？
即係對住鏡頭話由於政府唔回應
所以我哋今日就準備衝立法會喇
希望大家支持咁樣？

如果咁就可以有民意，實做喎
但事實好明顯唔咁，游擊包圍戰已經畀咗好多次deadline，而政府一樣冷處理，但參與行動嘅人數就愈嚟愈少
民意嘅最大敵人係時間，時間一長
香港人就善忘

不能一步到位係一件事
行路打倒騰係另一回事

失民心, 尤其國際社會, 你連解釋嘅機會都冇, 失左就永遠失左!!
送咁多彈藥俾中共做你, 仲唔係失敗!

外國都好多人支持嘅
中共係咪都做9我地架啦
都話豬臨俾人殺之前都係反抗
btw200萬民意都係廢 死三個人都充耳不聞
民意無用 at least對呢個政府

搵機會賴落政府到 點都好過就咁衝

扑

P牌仔，點解你到而家都唔明就算你係和理非，中共一樣可以做鳩你，定你和理非中共就會停手？

如果係嘅話香港呢廿年就唔會搞成咁，唔好再寄望國際社會會幫到你啲咩，香港只不過係利益談判上嘅棋子

自己香港自己救

咁不如話呢啲係傳媒嘅責任而家前線手足嘅責任？醒咗嘅人一早知係政府嘅責任，蠢嘅同扮瞓嘅你講幾多嘢都只會覺得你係暴徒

傳媒而家最應該做嘅嘢係幫勇武派去污名化

大部分贊成

一定幫

講自己係記者就當係

人哋有post記者證，同埋解釋完佢已經明咗前線手足壓力㗎喇

兄弟爬山啦

咁係度道歉先

屌 成撚日話失民心，我地都係民，我地嘅下一代都係民喎！

P牌仔 你鍾意負面我都唔會割你席
各有各做 加油

明明外國都好人支持
你的所謂失國際社會民心係點得黎